覺唔覺得共產黨就好似Thanos滅世咁

為咗減低貧窮人口
淨餘人口生活質素就會改善
於是搞個武肺病毒出黎
滅世目標指日可待